Geog補習

google過多數都係講j yeung同titus chan
識好多人補marco sir LS都話唔錯
有冇人補過佢geog嘅巴打可以講兩句佢值唔值得報